用Zoom用到有少少精神病

是咁的，我老母平時係屋企都好大聲講野，我唔應佢佢就會係咁拍門，有時講完佢又耳殘聽唔到，我要講四、五次真係好燥。
每次Zoom我都會閂埋門，佢聽唔到我應佢佢就會勁大力拍門，拍足幾分鐘，我就開始燥，特別係我上堂講野個時佢又咁岩叫我，d聲入咪成班都聽到，佢大叫多數係鬧我（乜9都話），咁比人聽到我梗係嬲到仆街
之前都成日預早同佢講一陣要zoom叫佢收聲，但每次聽完又黎過，成個野人咁叫
認真我好撚躁，成日好想打老母（不孝），打到佢收聲
有次我上司打嚟，已經比個噓嘅手勢佢，但佢重要勁大聲問我D底褲放邊，我屌佢，重要行過嚟聽我講野，話［同男仔講電話呀？］，我屌佢ch，真係有打到佢仆街嘅念頭（無做到）

自問平時佢9叫，煩我，打我，我都無乜反應，但今舖忍唔到，依家一聽到佢把聲就好想打佢，覺得好撚煩，有躁狂症我真係忍唔到，好撚嬲

Go for it

你掛個牌係門口寫"工作中"俾佢知你做緊野囉

p.s我已經20幾歲，老母仲要咁撚樣

我地一齊住

佢唔會理
人地一唔應佢佢就迫到人應

你老母又真係癲左啲, 出街去第二度zoom算啦
呢啲老母應該做左幾十年人都係咁改唔到

會考慮用三張A2 size紙用毛筆寫「上」「堂」「中」

同公司申報定有個咁既老母先
話唔定你老細仲會讚你孝順

去Starbucks 上 （唔好唔野飲）

送佢去老人院

直接用headphone
由佢拍
最多等佢拍爛度門
等佢習慣你唔會開門佢就最終你符

係佢眼中，你仲係細路

讓個位比佢
叫佢同你同事打招呼
再忍住道氣講：唔好意思，阻住大家開會，介紹返呢位係我家母，佢時不時會忍唔住大叫，大家唔好見怪

對住佢地無一日係唔燥

問題係邊到先得
真係租酒店咩
佢市井藍絲嚟，真係好想打柒佢

羞恥PLAY
佢一入黎就擰轉個鏡頭影老母,然後叫你老母同你同事say個hi

搵間剩小小既coffee shop囉

一直用緊airpod，但我發言無得mute，佢又會咁啱拍門

同佢講停家用，直至佢改善為止

我仲係學生嚟

房內加隔音棉（包括門），外面任佢拍/叫，入而都聽唔到

拍緊門屌緊你都唔即刻mute mic

你照發言囉
咁你D阿SIR 同學明白你家情況係咁
佢地自然會體諒同叫你少出MIC

咁冇計，唯有唔好閂房門，方便佢揾你

可能佢都有病，呢個年頭好多病影響情緒／性格，咁落去你好快都病

早就要還拖

佢入嚟你就用cam對住佢一拍門你都開門拎埋個cam對住佢
等佢見到全世界都知佢嘅醜態

唔通氣嘅父母見你對住手機/電腦，就會覺得你係玩，唔會理解你係上緊堂/返工

之前wfh 忙都pk都話我訓係到有錢收真好
差d以為自己係G

佢係特登，係要叫到你應佢為止，明知做緊正經嘢都要搞下你，想引人注意
鬧佢無用，下次佢又扮失憶
越叫佢細聲就越大聲

其實，以暴制on9真係先可以令佢明白我的痛苦

下次佢同人講電話，你咪同返同一樣嘢，比佢感受下幾乞人憎

巴打老母本身係咪有躁狂症或其他情緒問題？ 如果係，應該要鼓勵佢睇醫生

重唔幾分鐘入一次叫

靚女？
我屋企仲有半個床位剩

真係有打到佢仆街嘅念頭（無做到）
笑咗

點解唔搬出去住

btw，絲打有冇男朋友

唔係你不孝 呢啲父母唔死都無用 根本唔應該生仔
仲有養兒防老果啲廢老

佢無嘅其實，只係我一唔應佢佢就會好心急/擔心，由細到大都係咁
大叫我覺得係後天野人性格，佢叫完我唔應佢佢唔會嬲
我覺得我要求醫多d，經常有想打佢嘅諗法，想拎把餃剪隊住佢叫佢收聲

佢沖涼訓教果陣拍番佢門 答佢底褲係入面

下次開會前叫埋佢入房
邀請佢一齊開會

又上堂 又上司

咁迫

出去自己住囉

你老母似係有精神病。。。。

認真同佢討論之後
佢有咩講法先？

thx bro
下次打柒佢我會安慰自己

一路開咪一路屌柒佢
爆佢一鑊勁
以後無人敢得罪你

叫埋佢一齊上堂囉

樓主好撚慘
我老母都係咁
於是我當佢透明無講野幾個月
終於訓練到佢收皮

有翻開parttime

個牌寫：
工作中
每嘈一次扣一半家用

認真答, 你唔打柒佢, 你覺得解決到件事咩?

一定要等佢驚

開cam打柒佢
無人會笑你

直接拍門冇家用好過啦

我唸大家都慣
大家用zoom上堂咁耐
樓主唔會係唯一
頂住呀！！！

屌柒佢啦 我屋企人都係咁

「咁少事，有咩野」
「呀媽揾你好正常」

野人係唔明城市人要嘅尊重同私隱

中國人唔打唔會聽話，你一日唔打佢會玩到你有精神病。最好掉落街就一次過解決晒所有問題

同佢講再嘈送佢去老人院

豬閪

有次我上司打嚟，已經比個噓嘅手勢佢，但佢重要勁大聲問我D底褲放邊

你老母係幫緊你 等你快啲升職

[member]

如果係用windows同nvidia graphics card嫁話可以裝RTX voice
去背景音去得好好

明白樓主感受 支持你打柒佢

讀緊u？
返圖書館上堂好過
如果太遠申請張julac卡
可以去晒8大圖書館
一定有間喺附近

會員Agentcc原來係孌童犯，搞細路女坐監(2)

爆seed啦

google "rear naked choke"，學識佢，之後每次用zoom之前鎖暈你老母

有得鎖間就鎖 唔係就打獲甘佢 又窮又煩

一般情況我會用返相同招數對付
你個情況建議爆佢

呢個jeng

咁就唔係用zoom用到有病，係比伯母煩到有病啦

平時wifi上鎖
zoom緊先開返俾佢用

中國人要管的

未50，但佢不嬲係咁
煩到pk，又中意用男性調侃我

開會撞正老母放假真係屌出聲
問完呢樣問嗰樣 燥到仆街

你試一次啦，可能終身有效，藍絲廢老要嚇下佢先識驚架

打尻佢啦

你又唔敢，搬又唔搬，可以點

圖書館可以講野咩
試過reg individual study room，但間間u都好遠，又無reg hall

大學public area

樓主學生邊有錢走

其實你唔發火佢就當同你玩
我老母都係咁

打9佢

屋企得兩母女? 有無第三個人可以制衡佢?
聽落覺得佢一係自卑，一係極度缺乏安全感

自己改改度門佢

未用zoom前個十幾年我又忍到，當耳邊風
但比人聽到真係好撚柒

真

似有精神問題喎

下次會爆下....

你鬧得佢唔到肉佢先咁樣變本加厲

唔專心讀書 點撚交家用呀遲下

應該會靜過太空

［同男仔講電話呀？］
Gay

就算唔去圖書館大學都應該好多位可以做自修
你話遠，日日返學咪又係咁返

似係你呀媽有精神病喎

我老母都係咁 只要你癲過佢就無事 我長期係房裸體 播咸片 打飛機 專登唔鎖門 佢一叫 就叫佢入嚟 佢依家差唔多半年無拍過我門了

打算係老母睇AV個時開廁所門

樓主廿幾啦喎，仲未獨立到係佢自己問題

我老母都有類似情況
但冇你老母咁痴線

20頭 點獨立 真係做G咩

可以介紹比連登仔識

你讀u嘅時侯有冇錢搬出去住？
定係根本冇讀過u

同我媽好似
你可以試下問佢係味饑渴難耐食唔飽先成日用性攻擊人以後佢想咁屌你前就會諗一諗

其人之道，佢訓覺拍醒佢

A2 size

想知伯母咩反應

呢個堅

我呀媽之前都係咁
同佢講定會開會 叫佢靜啲
係屋企睇CCTV睇啲打飛機抗日片較到好大聲
我zoom開緊會 佢入咗廚房斬雞
結果我連續三個月比少一半家用
問題解決咗

呢啲人思想太頑固 已經不能教化
要靠嚇靠威脅

依個好

你起碼有房

其實你同你老母係溝通唔到 一巴車落去 你老母就會明白了

我都3試過
公司打黎 入房關門講
佢就係咁拍門 大叫
問我同邊個講嘢

到下一次公司又打黎
就鎖埋門 佢拍得仲勁
問我做咩鎖門

兩次對面同事都係度笑
好想搵lone捐

佢都係想拍門拍到你被人炒 咪可以日日應佢

呢啲人真係唔使俾面佢
孝順唔適用於所有人

Just do it

屌 你老母同我老母係一模一樣
叫佢唔好嘈就偏要嘈
之後過黎問啲好尷尬既說話 例如同咩人傾電話
而你又唔想解釋俾佢聽
之後佢又繼續問
Anyway 而家搬左出黎住
開頭嗰一年都會繼續俾佢煩
而家已經第三年 捱過了

樓主係咪肥婆黎。通常人肥好躁好多。係咪A0老處女、如果有齊以上特質 建議破處

搬出去住啦

上年有次做project錄緊片都試過 明明錄之前已經叫咗佢唔好喺出面9叫

唔想講嘢時 mute左個咪先

樓主我明呀我有堂夜晚上 撞正食飯時間成家都喺到 嘈到仆街 諗住之後返u搵位上算 但好撚遠

用唔用都有

咪屌鳩佢囉 開大個咪大大聲屌柒佢

用電話有線耳機果種咪，果隻基本上你唔擺埋個嘴度係聽唔到，背景雜音就更加

唔打唔得 至少打到你老母跪係到求你收手先夠皮

Some people learn only thro pain

出街上

Act always louder than speak
順便一問
可唔可以打到我收聲？

借關窿， 同人夾租 ，搬出嚟，平均一個月三千幾左右， 長租酒店，利申same，冇宿舍

This is true love. 世間少有，要好好珍惜

你肯定唔係精神病院？

我老母都係咁 所以我明

屌 其實大個咗先覺得“孝”係子女嘅美德 唔係責任
d仆街父母自己黑人憎到爆 跟住指意自己仔女要“孝順"真係好撚戇鳩

所以 我完全明點解你寫"不孝" 你千祈唔好自責
你有自知之名 你係個好人

可以嘅話, 叫你老母睇醫生 整個助聽器, 可能躁狂症要睇精神科

唔好太自責

一樣

呢個都gd idea 佢一講電話/做緊野 即刻好撚大聲咁喝鳩佢

佢訓教個陣嗌醒佢
迫到佢應你

慘撚過做雞

好撚慘
認真答
如果要開zoom meeting就搵間coffee shop先傾啦
樓主老母應該似係唔識理人既自私撚，講極都唔會聽嫁啦

感覺上呢啲老母唔會有羞恥心

大學而家都無得隨便入

講笑

你未有能力搬岀去住之前都只能忍 無計

試下唔好理佢 講緊係平時問你野都唔應佢 等佢知佢咁樣迫你你都唔會妥協

點解你唔靜音自己

pin this

only way out

the love between you and your mum is true. One day you may miss her when you will have moved out and won’t see her everyday ....

If you really want her to change, pray to Jesus and ask for help. There’s something in her heart that only God can deal with.

After praying, leave it to Jesus and continue with your life.

可以鎖門嘛？

打撚柒佢，唔好忍
咁大個人仲唔識尊重，抵打

唔打就不孝

樓主條底褲放係邊？

應該得?
city 放返f2f
中大乜7都開返都

好想聞下 樓主可唔可以話我知

痴啲大頭釘係房門

講真樓主你老母似有精神病

唔係你嘅問題 我屋企兩老煩嘅時候 我都成日會想打人

報紙見

呢招又幾勁

當練eq算啦

你係咪住公屋屋

打啦
唔用刀就ok

Mute mic la Ching

係咪冇俾家用塞住佢把口呀

On9

最撚憎人唔識撈

同佢講佢再係咁你就搬出去
一刀兩斷
以後冇家用
係佢逼你

雖然是精神病但沒關係

樓主申請得嚟都完sem

次次聽到人地zoom有on9屋企人果陣就會忍唔撚住笑鳩佢地
真係好撚好笑

有啲料到

打鳩到佢收皮

認真, 有精神病

放心，到你30歲都唔會有分別

唉 都可以算係土地問題
香港人上世做錯乜

有

同老母講再嘈 冇家用

你老母都唔撚識尊重人,仔女冇錯係你生嘅但係都要尊重佢哋,咩場合講咩說話都唔識,唔方好得去邊
我個女而家就係用zoom上堂我咪粒聲都唔出囉,好基本啫
對唔住批評你令壽堂

可能係控制型人格鍾意操控人， 強迫你要跟佢個套。
若果你唔理佢, 佢會變本加厲。

推

理解樓主

下次佢傾電話問返佢尋晚老豆d condom 做乜放係飯檯

起碼一層樓啦

d廢老你同佢講道理無用

下次即時打柒佢

當佢狗咁train先得

佢哋唔足夠智能理解

只能夠train佢身體反應唔駛經腦

嗌一次打一次，再嗌再打，打到佢驚，自然會收聲

明顯精神有問題，樓主幫佢排下精神科啦，一係就幫佢申請私營老人院有錢唔夠歲數都入得。仲有點解唔煩你老豆要煩你？

同我老母差唔多

一樣 唔用zoom我屋企個條畜牲都搞到我就嚟有精神病

佢緊係知啦 但啲on9 老母就係唔撚理 野蠻到hihi

建議你掛返個牌響房門口

廚房幾大

就唔用zoom你都俾老母搞到有精神病

搬黎同我住囉

JUST DO IT

You are not alone sis

你大鳩佢嘛，我可以瞓係度有錢收點解你無

睇到我都好想幫你打7佢

痴撚線
睇字都覺得嬲

如果你話你講句野 我百幾個同學會聽到 你入鏡全部人都見到你 會唔會work?

又要讀u又要怨屋企
一係就咪撚讀，一係自己揾錢讀

咁撚大個人仲要靠屋企養仲要老奉

認認真真打份工都兩雞一個月啦，獨立唔到？

你老母係咪啲大陸婆嚟

打你老母啦

因為你老母活係過去 真係好撚可悲 我老母都係一樣

同佢講再嘈冇家用

叫埋佢一齊上堂開會囉

打撚死佢

On air.

有呢啲咁嘅賤種老母先係誘發情緒病主因
祝你老母快撚啲死

你疴夜尿問佢疴唔疴，唔疴就摑醒佢，摑到佢答為止

佢拍你一次門就用鐵槌扑佢手一次

似係伯母有精神/情緒病多啲

咪撚on9啦 書都未讀完有兩雞 你做開鴨？

咁你個人平時會唔會奶易精神緊張?
同同學同事朋友相處果陣都會
你會想鬧佢打佢，係因為你好好地講佢唔聽，唔洗自責。

師兄中學畢業未
揾兩雞好難？

未必得，呢類咪多數 omnidirectional，
就算 unidirectional mic 都未必能夠完全隔絕 background noise

始終都係要靜

我老母又係勁嘈 講嘢勁大聲 我又冇房 上堂真係上到想死

我好撚憎屋企果件呀
好撚嘈呀！
俾人毒啞未呀仆街!

專登趁你開會先嘈你，
仲要講咩底褲、同男仔傾計呀咁既19野想你尷尬，從而控制你。
首先，你要唔比呢啲野令你尷尬，等伯母無左控制權，再尼，你可以大方地向你老闆同事解釋你情況，之後，你要比伯母知道自已咁做會有負面後果，例如之後3日唔同佢講野之類，教狗咁教。

真係好多人唔識做人父母
你可以Google 下re-parenting

哦～ 精神病黎姐，無事既

佢真係蠢唔係扮

用有外置開關既mic

有d cafe有界開一個工作區
可以食野打機又可以開會
隔離就係office

粵曲真係好煩兼唔識欣賞
明明唱黎唱去都係果啲故仔屋企啲大中華膠又講到粵曲文化好偉大咁！
我屋企人...當粵曲係安眠曲咁聽....夜晚1點熄佢機，佢會問做咩熄自始之後我唯有等佢瞓著（2點後）先可以熄
近年就連我媽都鐘意埋join埋啲興趣班日日唱

因為我由細俾粵曲轟炸到大，我而家只要專心做一樣嘢
我可以自動filter哂所有環境音出面再嘈，幾大聲叫我都聽唔到
利伸：佢地成日話我聾，但我係真係可以mute哂環境噪音只要我唔係打緊機煲緊劇聽歌，係客飯廳就連出面走廊有人返黎我都聽到，仲可以憑鎖匙聲/門鐘聲判斷邊個返屋企

得罪講句 你老母小學畢業未
我老母年紀大過你平時都好煩
但係講到明做緊正經嘢佢都識做

btw你老母係咪有啲病搞到佢控制欲極高極癡身
有啲病你唔問到督/佢唔主動講/大家唔問下醫生
其實有病你都以為冇事
好似如果個frd有輕中度抑鬱
佢唔主動同你講嘅
你可能都以為佢份人純粹比較悲觀同中意放負啫

好慘

問下又唔得咩衰女包

你講得出呢句 證明你肯定冇咁嘅老母
利申：我老母就係呢種人 佢完全唔會有羞家嘅概念

電腦有冇n記顯示卡
Rtx voice

播av

又上堂又番工 重作啦

Krisp AI noise filtering

8am-8pm, 七日都開

下次再嘈入廚房拿把刀行住佢

[技術問題]
有個同學講野好大聲
點樣可以較低佢一個人??
因為其他人唔覺所以唔方便pm叫佢較

惡撚過佢就得

tui

長期關門，長期唔應門，唔好應佢門

認真 我老母都係咁 成日大嗌大叫
其實佢份人冇乜嘢 只係大聲少少咁解
但係呢大半年大家焗住喺屋企 真心見到佢就會躁
我係認認真真爆佢一鑊之後 慢慢傾 佢先收歛少少

係windows disable咗個mic咪得

我有日去staycation見到個女仔去酒店果啲自修位置同人補習
考慮下出街做自己野啦

果日咁岩等check in
佢係到同人補習 我又係隔離開電腦做野

門口貼
畢唔到業無家用

係啦，呢種老母係特登。

好似制造生活麻煩比人覺得自己好威咁，佢就係想你屈服+情緒受影響，一幅「我係一家之主，做咩都得咁既樣」

我老母癲到佢同親我嘈交，佢就會偷偷洗9我聽日番工要著既衫。我朝早吹乾佢果陣佢仲要一副「你知味道喇咩」

佢呢種人你隊個鏡頭埋去係冇用，佢仲會覺得比街外人知「你逃唔出佢手」係好威

有冇咩解決方法

diu, 同你一樣, 仲要開緊會, 成班同事聽住..勁監介

我老母一樣，有野叫我做嘅時候，就會特登大聲叫我/講幾次要做（乜乜乜）啦！等電話入面嘅人識得同我收線⋯⋯好憎

追完post都唔明點解你唔打柒佢

之後就會喺你每次開會都伸個頭入黎問長問短
有時仲插下咀

屌撚到佢爆！道理係你到，你再大聲d都唔怕。
言語唔洗怕太過惡毒，佢通常講咩「我始終係你老母！」你咪應佢「你憑乜野做人老母？」

一發現佢做埋d濕鳩野就即屌，佢做緊咩都stop佢，佢訓緊教都拍鳩醒佢

呢種人你越忍佢佢越過份

依家應該有zoom area

冇嫁啦,啲老母係死性唔改我屋企個門仲要冇得鎖,佢得閒就入嚟9up幾句.平時返工又七成時間開緊會

講完都係咁..有冇諗過佢有情緒/精神病？
你自己避開佢啦遲早你被佢迫癲埋

我老母一撚樣都係痴撚線
完全唔適合社會生存
好撚似啲農村鄉下婆

戇撚鳩鳩少少壓力都受唔到

啲嘢明明擺張枱面有用死都要同你執返落去
用咗唔夠幾分鐘就同你收返落去真係cls
只要你一行開就同你收

又唔撚比閂房門一閂房門又拍門真係痴撚線

絲打好慘

同fd夾個studio，幾千蚊一個月

無視佢多幾次
下次自mute都唔阻聲

邊間U有？

估唔到咁多人個老母都係咁 愈叫唔好做果樣就偏要做 特登做比你睇
你好聲好氣就當你講笑 玩
你認真爆佢佢就嬲番你“少少事”就咁
到底呢種係咪病黎 有冇學名

去香港住酒店
Stay (va) cation

咁有錢屋企都無靜既地方？

認真 其實係咪你老母有情緒病或者強迫症之類理解唔到人地需要

你有房已經好過好多人

慘在有房等於無房呢 成日都比人拍門 問我做乜鎖門 日日係出面大大聲屌我 又要人即刻應佢機 我真係覺得無乜分別 一樣慘

我明白 我以前都係咁 之後會壓出個病來 太壓抑 的確無能力俾到家用 喺屋企無state 無人會聽你講 係好撚慘 出到嚟做嘢會好好多 屌住呀

裝玻璃門 隔住個玻璃寫字溝通得唔得 （或者直接舉中指

屌自己老母你都係第一個, 連燈仔大把人幫你

絲打下次上堂可以將道門上鎖

加多張紙寫埋「！」

我係老細會覺得點解佢唔識落街搵個coffee shop嚟call
認真，未有適當對策之前落樓搵個地方做嘢先啦

你老母呢啲叫冇家教 我家父又係咁 明知我上緊堂 係都要打開對門 走嚟撩我講幾句 係要我話唔得閒先會走開 但明明見到我個電腦screen都知咩事啦

又不時8點都仲zoom緊 明知我未落堂 係都要大聲嗌我出嚟食飯 好彩家母有啲教養 佢會出聲stop我老豆咪再叫我 同埋我上堂嗰陣 從來唔會打擾我 如果唔係兩件打孖上 我應該入咗赤柱了

暗殺老母

細路咁

你啊媽係咪太得閒

我啊婆係正宗鄉下婆嚟 無學識無禮貌兼聲大夾惡
每次佢入嚟我房做家務都好鐘意自言自語鬧呢個鬧嗰個 再唔係就同啲鄉里傾電話 啲聲大到可以完全遮蓋哂我啊sir把聲 開到最盡100都唔夠我啊婆把聲大

佢又完全唔理人感受 自私到一個點 你愈叫佢細聲啲 佢愈係同你包坳頸 愈講愈大聲 次次到崩潰到想喊

我好明白 我好明白 我屋企都係咁

是咪所有老母都係咁痴線

偷偷出街用zoom
但係鎖房門

樓主我明 身同感受
試過present緊比老母狂拍門
預料到會有咁嘅情況發生
提早貼佐雞乸咁大隻字「上堂中」癡喺門口
老母都好似盲撚佐睇唔到咁係門外大叫
家母都係日日都痴撚咗線咁嘅狀態
我都係由細到大都覺老母好似野人咁
日日講野勁大聲 驚死震唔穿你耳膜咁 係屋企都算
出到街講電話 大聲到係對面街都可以聽到佢講乜
做每份工都係每日就同唔同同事嗌交
份人勁冇教養 冇任何儀態可言 更加唔使講話教到啲咩比仔女
由細到大都懷疑老母有燥狂症
細個個陣佢癲起上黎試過比佢用刀架住我條頸
感恩自己可以生存到今日
呢啲老母真係痴撚線 唔配做人父母
覺得生仔真係要考牌 cls成世都有陰影

正常現象

屌我老母都係咁
次撚次同同事開緊會，傾緊野果陣係到走埋黎問你野
話撚左叫佢唔好
佢發脾氣話我咁巴閉以後唔同我講野

諗起the big bang theory 入面個Howard 同佢老母

多謝你個POST
令我知道我唔係唯一受害者
心情都好咗少少

正絕招

佢咁樣煩鳩你
點解你唔同一方法煩到佢仆街呢？

當佢同d fd傾電話 學鳩佢 煩到佢仆街

我就咁睇都已經想郁手打人嘅諗法

試吓同佢嘈鑊甘嘅，再唔係試吓唔俾家用

zoom

笑撚死，同我隻狗一樣
如果我做野關左門，我隻狗想入黎會係門口大大力拍門，拍到你開門為止
仲要好撚大力成個收數佬咁
唔講以為差佢幾廿萬

咪撚比家用 最憎呢啲on9老母

申報定話老母有精神分裂 會隨時不能自控發癲

咁大個人仲比呀媽打樓主你都有責任喎

笑左

後者

唔係個個可以無辦法又肯比幾舊水出去